其實好簡單 出街問求其一個人咩係小米 咩係企鵝就得～

小米 第一步睇400！！！！

美金 sor

支持

麵哥呢排有冇交電費

In 麵麵 we 7S

麵仔咁你痾咗未姐

16.42 三手

400蚊你咪發撚過李+×

一日400 一年14萬

咁有信心俾我就痾鳩落去

留錢買美團

你條仆街仔又搞撚埋我想入嘅
我怕撚咗你啦

美團真係留意左好耐

打算all到佢仆街含家產

唉呢獲真係俾你痾撚到支爆

媽咪 all in左未

麵仔收錢定收皮，留名驗證